【螳臂擋車】阿仙奴16-17球迷吹水區 LV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

嬴波Ready

gd topic

輸人又輸陣

poba食撚屎

迷雲黨今晩又然

good topic

大破車仔

點撚解呀

主席

已經想像到條中場俾人an

直屌我轟-1

今次個topic ok喎

諗緊點畀人爆廠

呢場三分就失硬，我淨係望張仔生性踢場好波，徹底收藍斯皮就收貨了

Patrick Timmons ‏@PatrickTimmons1

I'll never understand how Iwobi starts virtually every game for us, but Lucas Perez struggles to make the bench😴 #AFC

Topic😭

Why無主席

投降得唔得

屌左雲加老母

佢打得好就唔會輸啦

我要P9呀屌你老母

you食埋一份

P9 後備都無????

巧型

不了 唔想食你

J啦仆街

no p9 on99

陣呢

後備擺兩個新仔

WHY NO ME DLLM

打得好同正唔正選都冇關係

組織果陣鵝脾個功能係拉落嚟做第三個中場幫手
今場要用速度同力量壓制對面兩邊就唔明出佢做乜
塞佢打中中未算

可以收皮了

主席應該傷啦，吾系至少頂到黑B個位

放P9 打中場都嬴哂果班100分. RAMSEY. IWOBI 啦

投降當輸幾多球

今場換得2個人

主席得罪雲加d咩
後備都無

又有得睇雲加唔搵人MARK 法比仔.

成場任佢傳

雷斯右中堅

出4141咪算囉

阿仙奴同達哥下場一樣

中場等比人㩒住黎踢

放兩個新仔不如放主席啦
反正一定唔會出個兩個新仔
點解唔放返個有實力既落去

係場邊熱身傳波就由佢啦

出鵝脾都唔出黑b

車爆

雲加又排on9陣屌打我阿
一早準備比人456 劍指前4 雲加又然

Chelsea's Premier League form since losing 3-0 to Arsenal in September: WWWWWWWWWWWWWLWWD
Goals: 38
Clean sheets: 12
Conceded: 7

雲加唔會on9到咁
傷左應該

你高估左雲加既智商

應該趕唔切睇，宜加仲未去到酒店

無眼睇

反雲狗冇腦刀吾系第一日嘅事

你當雲加白痴咩

一陣間反雲黨又可以捐返入老母個西

邊撚到有問題呀

點止當佢白痴，當佢戇鳩添啊

有得揀我想當狗咁撚

等睇ox一場又變地底泥

咁叻比你教囉

其實100分打中場同藍斯打邊一樣咁on9

感動就係基佬黑碧後備，賽後清算可以放心食花生

留名睇閪波

而家都冇得揀

如果Lucas真係正常情況下連bench都無 我今次都唔撐雲加 不過無可能囉

好似通常azp打右

兩樣加埋都無藍斯打中場咁on9

冇得揀
有得揀我揀100分都唔要藍斯

+1

10 players from Arsenal's XI started the 3-0 win vs. Chelsea in September, with Oxlade-Chamberlain replacing the injured Cazorla. [Sky]

係咪諗住用同一種套路打車狗
等睇輸到一敗塗地

+2

似有傷

P9連後備 收山啦雲加

drogba 1:0

雲加仲以為依隊係季初車路士

柏金 1:1

Henry 1:1

呢場應該會輸中場 守又無本錢守 攻又要過到Kante Matic 2個痴線佬先

cech(own goal) 2:1

紅字已經差九條街

P9好似傷左

wenger (own goal) 3:1

車仔好似好抵買
和算啦

基佬後備入替 求其入返球
又可以上神台

jeremie ‏@aliladiere

Ox and Coq aren't fully fit according to my guy. Lucas has slight niggle so more midfield numbers on the bench preferred.

咁就要睇ozil有冇上次咁痴線啦

入撚到咩

認真 出黑b博下可能仲好過就Iwobi 走位可以更靈活 隨時同山狗禾仔調位

呢期既奧燒就算啦

大傷完冇耐，冇咁快正選啦

100分老母MOLAMOLA

cech(own goal) 3:1
cech(own goal) 4:1
cech (own goal) 5:1

係都雲加老母先

見你個名就諗起留藍斯條垃圾
借牛奶出去

有派路喎

算鳩數啦slight niggle

上場高基連夠話小傷啦咪又係正選，不如佢乞鳩你憎好過啦

今場踢得幾差都唔會屌佢

理性迷基

冇主席 實入唔到波

禾整好電腦 夜啲可以cs

談及上輪失手，梅斯達菲說：「球員在場上比賽，輸波應該怪責自己而非領隊。大家要檢討犯了什麼錯誤，球員要負上輸波責任。」
細梅反藍

條女比帽你帶你都一巴車鳩佢啦，上場串到炒人三粒今次仲唔大炒洩憤咩

細梅=藍斯

有新yaya張仔 驚條春咩屌你老母

老野真係唔鐘意佢

阿狗成日比人串但係又洩唔到憤

講真 我覺得真係唔好彩姐 邊個開季果陣會諗到咁多個中場(5個+一百分6個) 到二月會搞到得番2個傷傷地既中場咖
而家牛奶咪發展得幾好 場場有正選 好過係阿記一年踢十幾場 同埋而家仲踢得ok 下季番黎可以試下正選

新謝拉特呀

yes

一步推撚過條排骨仔kante啦

唔要老四牙

咁瘦學人打防中

一陣比法比後備入黎入波又一巴巴咁車過黎

kante對住我廠都腳軟啦,3場失10粒

邊個搞到失波

見到嗰正選名單，都唔知可以點排

牛奶: 跟雲加 不了

軌條防線見到我地Iwobi張仔都嚇到賴尿啦

牛奶而家打得好好咩？
成季好似得1 個助攻咁大把

笑到瀨尿炸

已經幾場motm

成日拎motm喎

冇數據=垃圾 好似係

想問下主席是咪殺左老野全家

牛奶就是垃圾
有價快賣

好多野不能單用數據衡量

唔傷已經夠好

未開波去馬會買我山首名入波先

coq+100分對kante+matic

牛奶狂拎motm都唔知

死老野終於學精，識出呢個陣啦

主其他50倍

好似雲加嘅貢獻吾可以用獎盃衡量

兩次motm又點撚樣係成日呀

100分唔自爆就算了 當一開波打少個踢

迷雲預備縮番入老母個西未

死出2&b都叫學精

反雲黨出山既時機來啦

Iwobi 其實幾好呀

雲加已經係阿仙奴史上最偉大領隊

有間諜打龍唔使旨意clean shit啦

寧願2&b打中場喇

i17 A7 W14 今季最強前線！
我踢番左邊勁好撚多！

Cg,99lin,k6 3 red card

間中出邊有人怪佢
而家係場場加大賽都照出喎

去到禁區咪又係柒幾鑊

之前順風順水果陣前面呢三個幾撚勁

再鏟多個靚車 試一試塊地

首名入球：CECH （OG）

Cech Own Goal hat-trick

等睇間諜og 完再申請紅牌出場

真係唔知喎
點狂拎法講黎聽下？

肯撚定係阿狗走去人哋官網投票
btw 牛奶仔入到波／助攻未

死老野

早場都好
唔洗睇完瞓唔着

加油 咪撚輸比倫敦隊

雲加>干地

渣Ga仲係FB Post睇波相

燒山走啦 浪費左你地

雲加教訓干地

有冇人已經禁緊平安鐘

雲加就係咁on9

any sopcast link 140544 dead

邊幾場拎左講黎聽下

Ozil lw ?

禁緊

sop://

Ching 高汁

433

禾比

iwobi差d

壓上去ok輸得

Good start

輸你老母

唔通又係迷Iwobi既大勝

100分唯一好處係夠快回防

你當足球係nba咩

山狗我屌你老母

咁多角球

差啲咋

對弱隊唔攻.

對強隊係咁迫

雲加

驚佢傳醫院波昨

今日 ox iwobi walcott 個個都要防守

呢場贏都吹奏保特唔吹奏雲加

死老野還我勝利

keep 住啲逼搶先

佢回防唔好散步我就滿足

m18好撚投入

岩岩開波造下樣姐

Ozil lw

雲加個樣好愁

我見到雲加仲愁

繼續迷雲啦

屌！約睇波條撚樣都遲到

Coq

唔好黃呀

冇牌

死球好撚驚

咁都黃 就屌佢老母

mustafi 做咩唔 mark cahill 任頂

發覺k6對親costa都好多小動作

仆街咁樣印落去咩事都冇

好彩彈地

K6應該好憎佢

報牛阿麻

法國k6上季比狗撚完 今季追住佢黎屌

m20

on9

已輸

大炒開始
1:0

99LIN D傳波真係差D

屌！

成班又唔撚回防

準備456

屌

456456456456456456456564564564564

中爭喎

垃圾

訓得

戇鳩

間諜縮手

起爭呀屌佢老母！

完了

456

呢隊波真係唔值得捧.

老野肯走未

打撚死人咩

迷雲黨仆街死啦

屌拿聲

比爾連呢下好似好痛

Gg

哥基傻下傻下

後備竟然擺哂RA同MN都唔擺perez
而家俾人入第一球點追
今場贏唔到 轉反雲5場

高基連貪快 下下交埋d接唔到既波

中間有條友睇戲唔回防，邊個黎？

傷埋 bellerin
今季已完

做咩縮手

Bellerin守costa

個踭好攞命喎

C34

G5唔好出黎呀

笑

比比鳥要走

迷雲黨仆街死

換走埋

屌佢老母！

法明尼都識逗番個位啦.

係度行行企企.

垃圾哥基

冇埋b24 點撚搞

唔怪得一冇佢就全勝啦

比比鳥傷出

屌你 咁樣傷
阿仙奴真係冇運定真係咁ON9

雲加同防守教練拎去打靶啦屌

又要見包皮派膠

又傷一個，又出包皮

唉

走啦老野

禾仔個面廢左啦 冇比比鳥攻條撚

如果佢跟落去 m20同costa 爭頂可能頂得無咁輕鬆

哥基今年D TACKLE 仲少過XHAKA

又學埋D 派牌做波. 傳親都無好野, 又傳得慢.

正啊屌

唔會係撞親個腦掛

比比鳥腦震盪

老嘢要佢做前面逼搶

批爭啦屌

Mma 呀

失波之前打得幾好

換埋比比雀 收皮吧喇

Costa 爭啲 2：0

沙皮好撚勁

死車狗死全家啦

出包皮=投降

Foul都唔吹

一扭四

早場又大炒

alonso冇記錯都有米9左右
呢下間諜唔出手邊個都救唔到

邊有foul 合法衝撞

比比鳥一繼左約就好黑仔

早場又廢.

3:45又廢

明明有個好防中 而家廢撚埋
間諜返去法國啦屌

車路士真係好q勁 壓到係後場都傳唔到波

今次冇運

我講第一球如果係m20唔係b24 可能唔會中到柱

呢種程度好少判入球無效

成隊波搵一個識向前帶都無

好撚ON9

吊打阿狗

依球唔算關間諜事

又比人打斷道氣

老野完場可唔可以俾d有新意少少既籍口

山狗

公道講句打得唔會太差
不過打逆境就冇架啦

c34 同w14都有責任

傷下傷下又無半隊

係佢救到定中柱
其實救到咁 同冇救真係冇分別

g5鏟斷對面腳ok

調ox去翼可能好d

中立都係咁講，食死身位foul乜
條防廢到，又搵個矮仔守沙皮

中柱

車狗四隻腳

鏟唔傷哥狗 + 自己傷仲紅埋

對面速度仲快

平行時空？
Blocked

HANDBALL先

人地都頂到入禁區

兩個防中仲係禁區頂行下行下.

細梅好波

又係依條仆街

條友場場9up比數場場有人quote

20FF

屌你

又食牌

一早block左

中門大開

sky話禾仔無mark alonso

又黎前足

但係如果c34跟落去 m20就會同costa爭而唔係b24 咁可能柱都唔會中了

我唔係話間諜有責任
不過入波個下除左龍門應該冇人可能阻到alonso

張伯倫今日都算早得多防守

99打得差

撚狗咁撚

禾仔 比人撚過

咁我廠係呢方面不嬲都冇乜意識既

唔只今場. 今年都差.

無哂D 搶波.

100分今場好過雞雞 雞雞掛住出去屌打人

阿狗打逆境

Kante>>>>>99

Hazard撚狗咁撚

泊大巴輸一球算啦屌

完了吧

反擊都打唔到

又豬波

我禾慘被玩弄

禾地冰有大巴

幾多球都一樣啦

中場比人SM

山齊士搖撚完未
甩左幾次

出黑b g12頂佢老母啦

拖到

無左XHAKA

D波慢幾多

傳腳波經中間果兩件. 已經慢哂

奧燒是咪用左特異功能 你睇我唔到

佢哋兩個翼閘好硬

斬都冇機會斬

打條毛咩 對面防守針都插唔入

張伯倫咪撚開啦

咁都唔駛輸多粒

又一場6:0

全隊都好硬

哥狗傳左已經2甩

干提個下迫埋去 好撚快

馬迪簡迪摩西斯阿朗素封住哂

其實阿狗真係算踢得唔差

呢場軌真係抱住報仇心態打 踢得好好

差d又一球

100分傳一腳靚波. ( 仲要係對廢隊

西幾場俾你睇

屌你回防好慢呀

中間又空曬

冇即時輸幾球算係貢

太早失波冇左道氣

100分帶到佢底傳中
好似有D問題

好撚煩呀你

邊撚到2:0呀

其實係
講踢得差一定係對曼城熱狗差啲

冇基佬 就狂斬

kante真係好撚搶得

收皮啦好嗎
屌你老母

我睇都覺得累

咪理條On9 由佢單機啦

間諜接唔實

CECH

iwobi其實好似路斯基

踢左一陣好似醒目左
咁大隻就draw foul算數

傳中基本上無用 基佬又唔係度

咪撚quote啦仆街

咪quote條仆街啦

唔好理果條撚樣喇
web版冇得block幾煩

cech 呢下差啲

人地要復仇,係榜首lead住9分,壓力又細
仲要主場出擊

人地隊睇落人都多d 我廠永遠得幾丁友

唔使理啲假膠啦

人地兩腳就到禁區

咁都接唔實

kante 世界級

好撚勁車狗D 換邊

又比人撚狗咁撚

車狗真係好撚勁

換豬腦出黎 斬下燒味啦

係咪智障

Kante真係世界級
癲到...

李城今年冇左佢究竟冇左幾多成

100分老婆應該唔洗比人屌 今日好叻仔

差個12M同紅牌 就係一場完美既西波

比人狂撚

kante真係屈機

其實我廠都無咩壓力

真係屌打

係每次打反擊傳幾腳又比返人

簡迪真係好撚尾機
咁樣都打到個反擊

俾人恰到上頸. 成班仲傻下傻下咁.

真係得雲加先可以教到咁

我地連浪射既機會都冇呀

好撚垃圾

反條毛咩 出基佬 燒味好過啦

首循環3:0對面又係呢班人
難以想像我地贏到3:0

禾

俾波timing差d

咪on9啦
宜家有機會斬咩？

當時有放題

呢隊車狗踢r聯都未必冇得踢

對面回防得好快

ozil 交得太急

奧燒又係度頹

conte 變陣之後勁到

底都落唔到 斬條柒咩

唔出咪繼續等輸囉

感動既係張伯倫都幾fit

2017年 D 上半場真係廢到

次次落場好似未訓醒咁.

M18

燒山走啦

成隊得夢遺有火。。。

介都介唔賭我屌你老母臭西

戰術大師

無基佬係咁落底

其實真係冇話邊個特別差
係車狗太勁

但車狗真係好撚勁

咁都唔入

真係好可憐

教到隊波咁無火

包皮唔入

張仔

一百分

包皮頂乜

軌啲防守

咁都唔入
冇了

猜兩猜都無又失

G5

屌你 courtois 神

C15 斬得

頂到正一正

想像唔到 張伯倫客串都好過我地藍B

GOD SAVE屌

包皮

藍斯

呀狗D 防守好搞笑

次次放2個身位俾人. 任傳任射

痴埋佢迫佢啦你老味

藍斯返鄉下做球王算啦

100分斬得幾靚

是但係學界搵個都勁過條垃圾啦

你爭d頂入

神乜
包皮頂去佢度

認真,呢球波域子都可能救到

你話藍斯仲要黎托柒咩?

冇基佬 下下落底斬 真係好ON9
有基佬就打地波 雲加真係ON9

一百分打中間好過打邊

呢場暫時真係輸實力既差距 明明已經踢得無平時咁垃圾

巴和都得啦

冇人幫波，企晒係度

就算冇太大角度咁近頂過去都唔易救

包皮頂得唔算太曳啦 咁都屌

派路👍

你都岩 渣BNO 既話 可能真係有正選打

體育救波

咁斬入去 當禾子係豬腦

IWOBI得啖笑

身型又唔夠人砌,快又唔夠快,路數又唔係特別好
痴咁埋博比人1take過???

基佬出嚟救世啦

禾比 ON9完未呀

Black b la

有冇考慮過其實個個物型唔岩打英超

G5 傳咩波呀 傳到咁柒

人地d逼搶咁快 猜你老味

有冇諗過係因為有基佬人哋就唔俾你出得咁易
冇基佬人哋就縮中間知道你出波都冇用

介賭介唔到我屌你老母呀

明明十一打十一 點解阿狗踢到打小個

仲係1-0,唔洗理個條友

拖台怯到

你老母d回傳好似玩間碟咁

咪換走高基連

真心一問
介賭介唔到係淨係入黎阿狗post報假分定係點

數據竟然嬴

剩係入黎報假比分

人地由得你9搓咋

哥基慢撚到

間諜嚟講啲戲算幾好

出黑b仲好

D進攻 傳波唔知想點

細妹

屌都冇人係禁區踢毛呀

黑B 換禾比啦

細妹轉守為攻好撚強

得罪講句 奧燒有咩用

豬腦換黑鬼鵝/禾子

開角球

雲加表示去過數先

完全冇 好廢

雲加終於走

老野急尿牙？

咩阿狗原來 7月番大陸

細妹:「我屌你地老母郁下啦,人地擺好哂位你地企閪哂係到托柒啊? 」

有邊次上半場踢得好架今年.

你老味.

換走Iwobi換多個人入黎爆下啦

reverse_ball ‏@reverse_ball 24s25 seconds ago

Arsenal's CMs and ST want to press. Arsenal's 3 AMs want to defend space. Need to pick one and do that.

對史雲斯都係咁

C15 今日

3-0車

講完呢句跟住即刻傳失波

老野去過數

如果大力神頂ozil就好

人地軌踢到好似多我地幾個人咁

電話過數都唔識 正廢老

上半場完之前12碼追和

奧燒

臭燒廢到

OZIL 真係阯廢架WO

屌屌屌屌屌
咁好機會....

射乜春呀大佬

唔好續佢啦屌

完全冇力

射遠柱啦

奧燒又唔射

山齊士拖得太慢

今場冇幾多呢d機會
奧斯爾

屌你山狗

山狗今日又係

屌你老母山狗

起踭先梗係你贏啦

踢到U21咁

山狗又甩

燒山同上半季果場差好遠

細梅好嬲

佢一攞波
對面拍得超緊
直頭拎條丁貼住山狗屎忽

人哋兩翼位俾落去永遠都咁空嘅

佢真係好鍾意帶死個波

細梅

高基分比臭燒果下fake晒

拎親波就兩個後門爆埋嚟

山狗而家一個隊友都唔信
咁搞法真係幾無癮

比人係咁穿

射遠柱咪比人block返出黎

一年又一年

球證

屌
2撚完未啊

不嬲都話燒出比人吹大左

臭燒識閪射波咩

佢唔屌仲衰

你先係

高比拜仁打籃球

你就直接走啦

車狗表示
奧斯爾唔洗貼身防守都ok

爭第四不遠矣

以佢級數夠哂時間傳番出黎

車狗四隻腳邊有手掙

講真 上半場踢得唔差 可以接受
如果係藍斯打正選應該3:0/4:0

年年作客軌都係比人禁住屌踢都無得踢
老野你知唔知醜嫁

奧燒做埋唔射遠柱 on9

奧燒 真係俾人吹大哂 打大戰

下半場奧燒入波屌哂你地老母

108:0
嘩~世三入左30個3分波呀

獌主場呢

高比球權大，但係入球率高，而家係似西書

入閪到咩 都唔撚射既

你對

阿仙奴和車路士的官方網站同時宣佈，這兩家倫敦豪門將在今夏來到中國，在北京鳥巢舉辦一場季前賽。具體的比賽時間是7月22日。

ozil不如下年先射呀on9

踢大戰既話奧燒當佢u21咁看待就得

屌咩中間一段俾人禁住砌

第一年睇波咩 慣晒啦

咪係一早俾人姦到慣啦

最慘佢又未去到高比獨步天下個種level

有幾次係山齊士失波輸反擊

又輸on9波

點會 人人估佢唔射啦

上機喇

其實佢次次拎波都3個4個邊個食

黑B 基佬出黎入波 我跳樓呀

車狗夠膽就比空間我地造波同射波
實炒你100球
mark得咁好典踢牙

想問下cech個間諜有冇玩野

而家唔湯唔水喎

綠日子中肯

ozil用L1加正方射入撚左

不射男賣去巴狗la 失望
雲加還點都走

Ox踢得幾好

MOMO

我地後防玩間諜

足球點同籃球比牙=.=

把聲好嗲

半場換大帝 70mins換豬腦啦

真係對面勁姐 實力真係完全顯示出冠軍同前4既分別

間謀走啦

張仔＞藍欺

不服來辯

算啦 大家都慣
十年又過去

張仔D 傳中勁到

咪又係要比人炒

施治

其實OX今季進步左好多，山狗冇乜態，成日回後拎波，出黑b會好d

新派路

講真今場屌唔落100分

屌哥基

冇話邊個特別差
真係對面好似唔識輸咁

查實人腳真係唔差
但打極都無嗰種熱血嘅感覺
好多時要輸緊先發力

不XXX呢 係咪真係要等藍神入波先會出現

車仔POST 話好驚基佬同黑B

開始讚就知夠鐘出事了

屌，我地啲人控波好少向前跑，好冇侵略性
好似有球臭燒拎波，我禾係側邊慢跑
又唔係拉出去幫波，又唔向前插入，你向前走先有機會比到直線啦

不過其實不嬲都有呢個問題

追擊 99 連把撚咩

IWOBI 肯收皮未

E禾比1 真係無用 快D換走佢好過

雞雞成日想出去屌打人 一陣上腦又好似上年作客熱廁咁直紅

咁多屌臭燒 一陣就入波

運到個波上去先，幫波防守都做到野

半場換人有無機 但得返2個名額

後期好番d

2和b 換 基佬

傳波無腳得. 又要做派牌

射波無次中龍

D 搶波都無埋

屌到佢上天花都仲得

呢隊阿狗左邊牙朗右邊美欺都贏唔到啦

法國紳士足球牙

Alonso多數都遮到傳波路線
所以托柒影都冇

其實今日已經算迫得積極
係輸果球唔知做咩突然間大家失魂

出佢地就唔會打高波架啦，驚西咩

Naeyeon好d

Iwobi Out

後期傳左球靚波比Ozil

咪係

早d出黑碧仲好
iwobi比摩西斯㩒死晒

Agger

本身都唔知佢做乜柒
點知傳得咁準

Iwobi 食屎狗

換走2和B條廢鳩啦

頭先未返到屋企,有冇片睇

半場似換走義和團

非洲冇野食嘛ching

除左棚牙,其餘都唔錯

出L9真係有數講

冇60分鐘都唔換啦

都係扮下謙虛姐 唔通好似阿妓咁排下第二就貢串咩

又搵戰犯，關我撚事

保蛇換

打組織都好難搵到空位
係唔知黑碧狀態點
唔係就希望撞散佢
下兩個 sub （如果冇傷心）肯定係 welbeck 同埋 giroud

收嗲啦 垃圾

耳和鼻帶親波都好想笑佢個動作 同25零一樣成個女人咁妹下妹下

後備都無

好心唔好買人過黎啦.

浪費人地球員生涯.

而家都出唔到波 換基佬都無用啦

和到都偷笑啦

C34 唔mark人又換失係咪更應該屌？

黑b換禾子 點睇

垃圾球員

今場好過我禾啦，我禾波都冇得掂

換走義和b好過啦

換都換耳和鼻啦

過埋今場跌落第5應該會好d 爭4mode全開

我仔俾災難撚到

Ozil入番中間之後順番少少

純粹笑佢個動作 禾子今場連防都唔回

其實一定要打快 博佢一下失誤咖啦 奧燒已經比人守到梅下梅下 再加多個更易守既Iwobi 守掂呢2個已經變左山狗要孤軍作戰

成隊波無一個走位既.

傳波有99 都無撚用啦

熱狗然兩球都係吊d高波入去
但g5

屌你伊匪禾比

現位都唔撚識 Monreal走位好撚過哂班前場

比比鳥個樣好灰

無左比比鳥 我仔個邊已經廢左

熱狗係贏係2閘仲勁過軌果2個 阿記係k角位根本咩都做唔到

好消息係比爾連似乎冇咩大礙，出返來後備蓆

屌你耳和鼻仲係度

Thore Haugstad ‏@Haugstad1006 3m3 minutes ago

The Chelsea defensive wall in first 45 v Liverpool, Arsenal. Easy to see which zone they set out to protect @StatsZone

其實我禾要守 hazard 真係勉強啲

死老野開始帶咪

雲加又準備落order

邊撚個仆街爭啲畀 hazard 單刀

場場都係下半場帶

點解人哋防守咁緊密

球證唔撚比牌

山狗真係比人落左order 招呼

其實係我廠攻唔起

摩西斯條仆街茅到

上次比燒山撚完 唔守到你波都掂唔到點叫報仇

有冇人覺得夢遺剩係識走外圈唔會切入

出雞脾好過iwobi

技術唔係高一班好難破到干地

呢場真係睇得出冠軍同爭前4嘅分別

領隊能力分野

ｋａｎｔｅ真係好勁

快肉腸

做好本分就算啦 佢退化緊咖啦

熱狗都撚到啦

人地係二哥咁又正常嘅

冇卡穌拿連半場都過唔到

ozil 今日真係俾 kante 強姦

有得買又唔買

差d又輸多粒

屌你斷完纜未呀

OZIL 走啦
睇下邊個仲想要你

簡迪真係好撚勁

後埸猜兩猜又失

要打控球 99連已經唔合格

臭燒波又比唔到 波又唔識射

不得不承認kante勁過高基連150條街

一隻手掌拍唔響
雲加辣殺 球員更辣殺
奧燒到L9都犯賤地迷需

hazard

真係撚狗咁

奧燒上次咁撚簡迪 人地今次報仇咁報

無野好講啦呢球

唔撚睇了

2-0

高基連俾人撚到轉晒圈

冇睇 今次邊個係戰犯

垃撚圾

一個扭哂

完

0比0唔搶
1比0先搶想點呀
比d面好喎

hazard 世界級冇辦法

Coquelin ...

柒撚到

冇人去剷 on9

全隊

痴撚線

頂, messi級入球= =

屌你 高基連係到做乜

好撚勁

ON9 哥基

表演賽

成班垃圾

-1

好撚柒廢呀

屌你咁撚勁，真係冇曬mood

1ON1最勁既K6都贏唔到

都唔係打fifa咁下話

炒...
繼續炒

foul都唔撚識 死撚曬佢啦

冇人敢落鏟

話撚左哥基垃圾

又要學人傳.

傳失又搶唔到波.

換人啦你老味.

哥基有排比人笑

Hazard成個月無入波原來係儲氣入阿妓

半場過唔到仲要猜失

coq 犯則就拉掉佢啦

迷雲黨死全家啦

C34真係垃撚圾

屌賣左佢啦

一個扭4個

球王片又多一段

垃圾真係垃圾 走LA 死老野

老野仲唔換人

佢拍埋世三度完全郁都無郁
仲要自己自轉仆街

阿狗有分落袋我扮狗叫呀

老野落左order唔落得腳
上場Xxxxx佢先講完

一個過半場 打9你六七個 任佢舞

山9 憑乜扭計

山狗應該教唔敢完場西面啦 自己都踢到咁

拉唔跌就落腳剷啦你老母

雪糕筒防線

之前XHAKA 出場少過哥基

都可以多TACKLE過哥基.

就知哥基今年無哂料到

人地又撚番你狗
首回合 山狗 OZIL 係到玩晒NO LOOK
都真係抵撚你死

哥基連真垃圾

雞雞

奧燒俾埋d醫院波

好撚廢呀哥基.

係咁跌.

比人MARK到幾死 一上腳比人踢到仆街

大家都係No.11

肯換人未

DLLM

阿仙奴球迷真係每年依個時候都唔撚好過

但係今日唔好話 hazard 高佢幾班
pedro 都好過佢

人地防守波到人到 阿狗防守永遠幾個身位

一早話左佢咁多年0G0A 打強隊已經蝕晒啦 而家仲要比爺爺教到防守都差埋

亨利可否不要老

下半場仲撚衰

攻守都輸成條街

又一年

比人由頭camp到尾，點都好過燒生

大哥 笑死人咩
咁OFFSIDE

豬埋呢場仲有第三
豬多場先發力啦

笑撚死咁樣off

換黑b 基佬燒味算啦

老野唔比剷

爭四狂魔又要番黎
兄弟們 準備好連勝未?

屌那星，玩fifa咩

雲加好撚野！

入番粒啦好嗎 而家好柒

睇kelly打機下下火算

仲要佢做埋進攻第一點
同食屎冇分別

聽英文旁述都話雲加要被人炒

好廢

哥基信心盡失

妹下妹下

老坑條仆街幾時出返黎

C34 話過就過

算啦 根本唔夠打

雲加終於走得

雲加打強隊.jpg

無可能，降左班都炒唔到

啲傳波好慢

成班唔好係到攪笑啦

開場都而家有好過咩

基佬啦

佢以為個個都做到全能中場

攻左邊啦 包皮駁腳有撚用咩

起碼教埋今季啦

雲加終於都收皮

走啦雲膠

好彩冇睇 唔係又要on99輸完波 自己係度嬲嬲豬

換走山神啦，俾人迫到轉唔到身

屌佢老母西

迷雲果d，同條仆街老坑一齊躝番入你老母個閪到

點解唔出豬腦又要狂傳中

輸兩粒仲唔換人

出返黎有咩用

25葛

應該會換黑b/基佬出黎 山踢翼

換人啦雲加

80 mins

唔躝

雷斯頂暈自己友

想問下迷雲係邊
路狗找數

換黑b出黎啦屌

輸兩球都唔換人

唉睇到好無癮
冇入肉攻勢

哥基個自轉好撚唔自然

今季最好乜7 前4都唔好拎到

雲加係咪已經放棄左

夏神同禾仔比 真係屌老母

成個鐘無起色都唔換人 真係雲加先做得出

ryo蛇 陣間cs?

I agree

R霸都冇就最好 專心打聯賽啦屌

出返黎個場贏波
之後班迷雲又可以不停吹奏

真係抵ArsenalFanTV 果班友 咁燥底

俾錢買飛. 仲要飛黎飛去. 捧呢隊西波.

換邊個都冇用啦
根本出邊個都係咁

哥基又一個俾老野玩死既球員

完全唔夠打
睇到好傷心

一百分單防中

救命 包皮真係好撚廢

99Lin out 豬腦In

禁區冇人

換走條廢材c34

得夢遺有威脅

有黑B 入3粒唔撚用.

有P9 場場交足功課 唔撚用.

換走高基連點守反擊

你估 你專心就可以打到車仔咁咩
我地有雲加呀

準備去皇馬 英超不了

全攻

爺爺有反勝決心
但只會豬多幾甩

成場得佢合格

起碼會用個腦踢波先

唉屌

守條毛咩 佢今場咁撚廢1

請問兩隊11踢成點

系

早啲換啦 屌你老母死老野

林狗高質

我要施蒙尼

coq原本成才 點知比老坑搞到變袋底泥

基佬入黎都應該係 踩下草
又慢 又出唔到波 我都唔知佢可以做D咩

換高基

今日次次都搶唔到反條撚咩

衝去人到. 自己訓低兩次

雷斯封位下下都封得咁柒快同準
簡迪馬迪走甩咗就佢即刻拍上去
Iwobi/ozil完全果到搵唔到位拎波

仲唔逼 我屌你老母 輸緊2粒架on9

屌你老味.

成隊都無腦

有同冇都冇咩別啦
都係靠對中堅

電叻正常發揮

鏝攻到好撚勁咪一樣輸
以阿狗水平打成咁算係咁
因為車狗然一球先都知冇得玩

反cup我切

奧斯爾我屌你老母

奧斯爾

黑碧！

戰犯
1.雲加
2.Xhaka

雲加去皇 唔洗一個月比人炒撚左啦

奧燒有價好賣

OZIL等波到

黑B有25分鐘追2球

奧燒快撚啲去疤

干地

臭燒頹左有冇幾個月

反cup禾裸跑

黑b

KELLY ONLINE 唔睇傻仔了

OZIL 垃圾到

根本奧燒就唔岩打大戰

換走奧狗啦

kanu please

熱血撚又要收皮

3.奧燒 ：不射男
4. 夢遺：送12碼男

唉 燒山無個踢得好

上半場冇456已經收貨

聽日先換啦 死老野

根據今季

山狗狂傳失

奧斯hea

屌你老母山狗 第幾球呀

有無手機link?係街想睇

熄機
成堆廢物

禾確

其實明知已經2月都睇波真係好犯賤

咁快70分鐘

留Iwobi

義和團

垃圾時間

仲慢慢跑
屌

這就是阿迷

黑b勇搏黃牌

Iwobi可能有用過奧燒(呢場)

第幾球呀山狗

出基佬猜波

山狗仲乜撚

車狗好撚乞人憎

我係山狗就即刻續約
呢場踢撚成咁仲邊有人要

兩個今場都無用